# Proyecto de electiva



## Getting started

### Create a virtual environment
```
   virtualenv <Environment_Name>
```

### Activate Virtual Environment

#### Linux or Mac
```
    source <Environment_Name>/lib/activate
```
#### Windows
```
    .\<Environment_Name>\Scripts\activate
```
### Install dependencies
```
    pip install -r requirements.txt
```

### NOJODA PERDI MI FOOTER TODO LO QUE (mucha mayuscula) me costo hacer la separacion